為了保障宅男權益，有人認為應該禁止presentation，你同意嗎？

牙基

估唔到你會咁有我心轉返ACC回我

女人都好差

presentation我都仲頂到
debate我真係唔得
好想死

weak ass fucker

遲啲個英文course要搞seminar

dllm I am strong in LiHK
same as you keyboard rider